「超時空男臣」太神奇啦！現代人睇嘢係倒轉睇㗎！

係

有180度既auto-tilt咁神奇？

有的
但實在正常係唔會咁........

有冇睇過奇妙定唔知viu 果套教育既節目，果兩個主持開住face cam 扮視像通話